﻿Instalacion NsClient en Windows x86/x64

Informacion.
Este repositorio, realiza la instalacion del cliente NSclient++ sobre Sistemas Windows 7/8/8.1/10/server/. 

Ejecucion
Para ejecutar el script abrir powershell como administrador y correr el archivo  install-nsclient.ps1 

